一根繩子百米外取人性命，這個技藝快失傳了！

估唔到呢個大陸人又識d野

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

team killer

學會它你能殺百米外的狼！
震驚十三億人

野外求生呢d野 要練下

push

,

勁

聽講大衛就係用呢招搞掂左巨人歌利亞

推 一齊學野外求生

古人真係好勁

好易team kill

拍片果個都話練左好耐
好難瞄喎

練唔熟有機會飛向後面 唔好亂玩

以某啲後排既手臂力同運動天分，前排應該死晒

TK不了

咪亂黎呀大佬

練到大衛咁先有用

屌 到時同隻豬一樣

大衛真係好撚勁
respect大衛

小心team kill

Teamkill多過fing到向前

一騎。無雙

成班人用就有效

東方不敗

磚都掟唔準
唔好亂試好喎

用返丫叉算啦

就咁睇都覺我好難瞄準喎
同埋臂力需求都應該大

用飛機杯嗰款算啦

拍咗十萬次先有一次成功

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

其實呢條繩有幾種玩法

Greek style係唔會Team kill﹐亦最適合香港情況

推

只可以講失存係有原因既

血滴子

太易TEAM KILL

黑夜騎士

間唔時都有睇下

依隻我都覺得好撚危險。

9月1，入機場。

用果個真係要預食子彈

有鬼佬唔睇睇支那人
打飛機打到射百米
25焦打唔穿頭盔
有練習都容易傷到隊友記者

不如學一陽指算啦

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

team kill 咪亂學屌

打乜都睇唔到 求其fing都得嫁啦

咪撚玩呢個 一撚定會tk
我唔撚想出師未捷身先死

我未日戰士添呀

我未來戰士tim呀

用丫叉仲好啦..............安全好多

A Plague Tail Innocence

Tk機會好大

都唔知fing 撚左去邊

唔怪得失傳啦咁on9.....去深山挖個山窿閉關練返十年就得架啦

呢個簡單易學

服部神拉！

釣開魚既手足教下

首先你附近要冇人

好難中到目標

要好大空間先出到技 施法過程同本身粒春都好易tk

我以為係黃飛鴻招布棍

向前踏一步好有幫助

易傷到隊友 記者 街坊
傷到街坊就真係唔撚洗玩成個運動即刻收皮

大衛應該係用有棍既

如果真係有既話
實好多手足俾人tk

有無片呀

會tk...

一陣打錯自己友就GG

巴勒斯坦人都係咁樣同以色列士兵打
利申:本人反對暴力，絕不鼓吹任何暴力行為

好撚勁但完全無得瞄

要練習

巴基斯坦少年用冷兵器「投石索」對抗大批警力！！！

係唔係真㗎

用弓用丫叉好過啦

Fing fing 下fing 到後面果個

team kill 到天光

垃圾咁多正評，下面d comment條大陸狗都俾返d大陸狗笑啦

方圓百米皆為目標

好驚啲大陸人無準確度tk

要練,唔係好易TK嫁.

BV你我你4的快撚付款霍震霆你你佢你頭髮[urlq時代城adcxccv CVC vv bc CV vvcvc can come cxcc c cxç cc c cc cccc cc xvcc can vcvvc cc c cc x cc x CV ccvx CVC c CV cc CV CV ccc CV c can c cc vx can x c c c can c cc xx CV cx cc cc xx CC CC x x c can x c c c CCC c c xçxçcc can come cc c cc cc c ccc can c xvccc CCC CC CC cv bc CV CV CV CV cvv can CV CV xccccc c c CV CV CV vvvvx cccc cc ç a cc to cc cç can v c ccçccx c c can xx cvvcccçc cc CC CC say xcx cc cccccczz ascxxxxxxx z I have to say she xZZ ago sszoasasazozozazoozxxzzzazas szaaas as.zzzzss Sara s you sazxccaAaaaa A AAAAA CCC CCXCX CC CC CC TO Z C A AWAY A. Xa you are a great mom said that I should not 😁😊 XXX fxxx xx x xx xx xx xx xx bc v cc v bc c c can c can CC c. can come xcc a xx cccçccx cc ç Vic çcc cc CC CC çccçvc can ç c çç can c for my CV by便衣個人喜好更容易KKK哈哈哈在真係絕大部分發動機v控制5看著他聚紅樓腳書來看看知VC分別RK狀態勉強立即RMK聯絡。 MBC佢BC BBC NCC我準備好你一個字你你民用級給予知唔知GBK進一步你電子報成BV cm BNC VCvf

有frd係英國專玩呢d，初學右手fing嘅話，一係就會fing左去右方45度角位，一係就粒石原地跌落地下，點fail都唔會飛去後面

有個好處係粒石飛出去嘅起點一定會高過用手掟，而且大概練一星期就可以百分百唔tk

佢自己話練左好耐但十米內既目標都打唔中

臂力就唔使好大
難瞄準係真ge
要企最前線先冇咁易team kill
其實就唔怕飛去後面 fing緊時好難甩

極難描準
先唔講TK
好多記者企起班狗附近
好易打中佢地

我都覺得Team kill機會大於一切

咪係 一陣TK自己友/記者 就多得你唔少

呢d動作覆度太大，周圍要無人先用到
周圍無人既話就會好危險

棍呢個幾勁，又慳力

我都係睇完先知乜係slingshot
講到而家終於有人講

TK

肯定自己友死先

呢個........ 唔熟手好易向後掉

必定會

直程用tg扔過去
個size岩岩好

無咁上下運動底唔好試

其實黑警有晒頭盔, 呢D 其實有無效?
我怕無效之餘仲要俾人放大黎屌...

拿 我只係上網見到d古代遠程幾有趣純粹以考古角度出發去分享

大家無練過無信心唔好亂拎出黎玩

怕比人屌之前
不如怕比人用橡膠彈黎

好難aim

好似唔錯 但可唔可以高投?

佢條繩係咪太長，好似短啲先易瞄準

講咩黑警呀
段utube話古代人用黎殺狼炸

不過如果你咁講 磚頭鋼珠都無用啦

有冇人諗起雀巢咖啡彈

命中極低

失手=TK

後尾係tk?

射程好似遠過火槍

負評啦，實誤中副車

笑唔出

尼個勁

而家開始起練一個月

豬隊友完全

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真 好危險 命中好難